有冇手足條女未黎m

屌 上個月走甩左
上個月14黎 今個月仲未黎 好撚驚

飛左佢先穩陣喎

係喎

成日都兩個月先黎一次

未黎
等多年幾左右

仲未撚黎

爸爸

爸爸唔好唔要我